<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>You don't start out writing good stuff on Hugo Winston Theme</title><link>https://jasminemolanoco.github.io/blog-labVeilTech/</link><description>Recent content in You don't start out writing good stuff on Hugo Winston Theme</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://jasminemolanoco.github.io/blog-labVeilTech/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Creative dev à direction artistique - Ikigaï</title><link>https://jasminemolanoco.github.io/blog-labVeilTech/a-propos/a-propos/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://jasminemolanoco.github.io/blog-labVeilTech/a-propos/a-propos/</guid><description>Je suis passionné par les expressions artistiques, comme la mode, la musique et le cinéma, ce qui m&amp;rsquo;a incité à étudier le graphisme. J&amp;rsquo;ai découvert l&amp;rsquo;importance du design dans notre vie quotidienne. J&amp;rsquo;ai poursuivi mes études en ingénierie des médias et découvert la programmation. J&amp;rsquo;aime résoudre des problèmes , mais je suis également intéressé par la conception globale de projets numériques, de la recherche à la réalisation technique. Ce qui me pousse dans un premier temps vers le domaine du Cretive Dev.</description></item><item><title>Github copilot</title><link>https://jasminemolanoco.github.io/blog-labVeilTech/articles/experimentation/tester-github-copilot/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://jasminemolanoco.github.io/blog-labVeilTech/articles/experimentation/tester-github-copilot/</guid><description>Qu&amp;rsquo;est-ce que Copilot? GitHub Copilot est un plug-in de recommandation de code. Il aide à coder plus rapidement en suggérant des bouts de code en temps réel en fonction du contexte.
Pour implémenter GitHub Copilot sur Visual Studio Code, je l&amp;rsquo;ai installer en tant qu&amp;rsquo;extension dans l&amp;rsquo;application. Il est ensuite accéssible en appuyant sur le raccourci clavier dédié ou en cliquant sur l&amp;rsquo;icône dans la barre latérale. Copilot vas ensuite proposer automatiquement du code selon les commentaire, les fonctions autours, etc&amp;hellip;</description></item><item><title>Music LM</title><link>https://jasminemolanoco.github.io/blog-labVeilTech/articles/ai-turns-text-into-music/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://jasminemolanoco.github.io/blog-labVeilTech/articles/ai-turns-text-into-music/</guid><description>La dernière AI des chercheurs de Google. Music LM est capable de généré de la musique à partir d’un texte donné. Bien que cet outil soit au stade de recherche, je m’y suis intéressée, car il a le même principe de fonctionnement que Dall.e, un outil qui fascine les créatifs actuellement.
Quelle utilité pour Music LM MusicLM est capable de générer de la musique en utilisant du texte en entrée, on peut décrire un style musical, demander certains instruments, etc.</description></item></channel></rss>