<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on Hugo Winston Theme</title><link>https://jasminemolanoco.github.io/blog-labVeilTech/posts/</link><description>Recent content in Posts on Hugo Winston Theme</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 31 Jan 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://jasminemolanoco.github.io/blog-labVeilTech/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>10 astuces de pro pour Visual Studio code</title><link>https://jasminemolanoco.github.io/blog-labVeilTech/posts/vs-code-top10-tips/</link><pubDate>Tue, 31 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://jasminemolanoco.github.io/blog-labVeilTech/posts/vs-code-top10-tips/</guid><description>Comment améliorer sa productivité La chaîne YouTube de Fireship offre des tutoriels et astuces sur la programmation. Dans cette vidéo il partage ses meilleures astuces pour optimiser l&amp;rsquo;utilisation de Visual Studio code. Il explique comment utiliser des raccourcis clavier pour naviguer rapidement dans l&amp;rsquo;interface, comment la personnaliser pour une meilleure productivité, et comment utiliser des extensions pour ajouter de nouvelles fonctionnalités&amp;hellip;
Implémenter de bonnes habitudes Visual Studio Code est l&amp;rsquo;éditeur de code le plus utilisé.</description></item><item><title>Système d'écoute mis en place</title><link>https://jasminemolanoco.github.io/blog-labVeilTech/posts/veille/veille/</link><pubDate>Tue, 31 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://jasminemolanoco.github.io/blog-labVeilTech/posts/veille/veille/</guid><description>Le premier canal d&amp;rsquo;écoute que j&amp;rsquo;ai mis en place est celui des newsletters. Je me suis abonné à deux newsletters : TLDR sur le monde de la technologie et Cargo Collective sur les sites web créatifs. TLDR est une newsletter quotidienne qui réunit plusieurs articles touchant divers sujets autour du monde de la technologie. Ce principe est intéressant, car il me permet de constamment découvrir de nouvelles sources.Cargo Collective est un CMS pour les créatifs; il propose une newsletter hebdomadaire avec un poème, une dissertation, etc.</description></item><item><title>Adobe Express va-t-il remplacer Canva?</title><link>https://jasminemolanoco.github.io/blog-labVeilTech/posts/adobe-express/</link><pubDate>Mon, 30 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://jasminemolanoco.github.io/blog-labVeilTech/posts/adobe-express/</guid><description>Qu&amp;rsquo;est-ce qu&amp;rsquo;Adobe Express? Adobe Express est une application web de création de contenu visuel. L&amp;rsquo;interface utilisateur est simple et intuitive, et permet de créer rapidement une présentation, une affiche, un CV à partir de thème. Elle contient aussi diverse option de retouche photo et montage vidéo. L&amp;rsquo;application est disponible sur mobile et desktop.
Quel est le grand avantage D&amp;rsquo;Adode Express? Adobe Express est pratique, car il est intégré à la bibliothèque Adobe CC, permettant d&amp;rsquo;accéder à tous les projets, polices, etc.</description></item><item><title>Github copilot</title><link>https://jasminemolanoco.github.io/blog-labVeilTech/posts/experimentation/tester-github-copilot/</link><pubDate>Sun, 29 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://jasminemolanoco.github.io/blog-labVeilTech/posts/experimentation/tester-github-copilot/</guid><description>Qu&amp;rsquo;est-ce que Copilot? GitHub Copilot est un plug-in de recommandation de code. Il aide à coder plus rapidement en suggérant des bouts de code en temps réel en fonction du contexte.
Pour implémenter GitHub Copilot sur Visual Studio Code, je l&amp;rsquo;ai installé en tant qu&amp;rsquo;extension dans l&amp;rsquo;application. Il est ensuite accessible en appuyant sur le raccourci clavier dédié ou en cliquant sur l&amp;rsquo;icône dans la barre latérale. Copilot va ensuite proposer automatiquement du code selon les commentaires, les fonctions autour, etc.</description></item><item><title>Music LM</title><link>https://jasminemolanoco.github.io/blog-labVeilTech/posts/ai-turns-text-into-music/</link><pubDate>Sun, 29 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://jasminemolanoco.github.io/blog-labVeilTech/posts/ai-turns-text-into-music/</guid><description>La dernière AI des chercheurs de Google. Music LM est capable de généré de la musique à partir d’un texte donné. Bien que cet outil soit au stade de recherche, je m’y suis intéressée, car il a le même principe de fonctionnement que Dall.e, un outil qui fascine les créatifs actuellement.
Quelle utilité pour Music LM MusicLM est capable de générer de la musique en utilisant du texte en entrée, on peut décrire un style musical, demander certains instruments, etc.</description></item></channel></rss>